一齊玩衣夾

話說啱先我收衫，收收下係到玩衣夾

好撚好玩呀

睇標題以為你夾lin

細個成日咁玩

我都係 仲諗住睇痴線佬